華藝AE一問

請問有冇師兄係入面做緊AE？